攬炒《中英聯合聲明》眾籌中期報告！我身處紐西蘭，抹黑既人有種過黎隊冧我！

攬炒《中英聯合聲明》眾籌中期報告！我身處紐西蘭，抹黑既人有種過黎隊冧我！

香港風雨飄搖，多謝大家出黎撐8.16 學界x攬炒集會；從來無諗過會有六萬人支持

另外，8.19、8.20全球登報，G20團隊功不可沒，衷心感謝

今次出post，係為咗公布《中英聯合聲明》眾籌計劃中期報告，抗衡抹黑

中期財務報告：

(中期財務報告由香港會計師(CPA) 梁文俊先生以自身安全、前途為代價，挺身而出為我地既眾籌監察、記錄支出。）

數數下，我地攬炒團隊25日內發動咗16個中英聯合聲明戰線行動，包括：

1）7.24 Boris Johnson 正式成為英國首相當日，喺7份英國報章、雜誌刊登全版廣告
2）建立專屬網站
3）發動聯署，收集過萬英國居民聯署，向國會議員發出過萬封Email
4）自家製作動畫短片
5）設立FB、IG、Youtube、Twitter account發動網上攻勢
6）7.28 雙層紅巴倫敦巡遊抗議
7）8.3 於5大城市，攻佔巨型電子廣告版
8）8.3 組成自發單車隊，於倫敦巡迴宣傳《中英聯合聲明》行動
9）8.9 遊擊黑警暴行放映會
10）8.16 「英美港盟 主權在民」遮打集會
11）8.16 成功爭取英國工黨副黨魁 Tom Watson拍片支持香港
12） 8.16 成功爭取國會議員Heidi Allen 撰寫支援香港聲明/ 公開信
13）8.17 發動倫敦2000人遊行，同中国人對峙；呼籲全球8.17-8.18同步出黎聲援8.16 遮打集會
14）推動英國報章撰寫Editorial支持聯合聲明行動 (E.g. Telegraph Associate Editor 親自操刀剖析)
15）網上廣告宣傳 E.g. Facebook and Google Ad
16）台灣登報，論說《南京條約》

以上就係我地過去一個月喺英國戰線既努力

你睇完會計報告，可能會問：點解會有PR Agency? 到底係咩黎？

依間agency 就係叫 89up，係一間英國人開既公司，俾英國政壇分析同情報我地，一齊去應對不斷變化既複雜英國形勢。

佢地係我地團隊精準預測Boris Johnson 當選日子、聯繫各大英國媒體既重要因素之一。

8.16之後，唔知係中共定港共既人開始驚「香港攬炒」依種視死如歸既決戰心態

不斷含血噴人，話我本人喺眾籌「中飽私囊」、「交唔到盤數出黎見人」、「以為自己拯救世界」云云

最離譜係，周圍同人講「拎著我地團隊其中一個成員既身分證等重要資料」，想滅我地團隊聲

另外，又將auditing firm 唔願意因爲高中国政治風險唔敢接G20、Joint Declaration、G20x攬炒眾籌auditing既情況
肆意抹黑扭曲為盤數有問題，等淨低既auditing firm唔敢接，意圖打擊公眾信心

我屌你啦

我而家就同依班鬼、國安講：
8.16前夕我已經離開咗香港，而家以紐西蘭 皇后鎮做base
與其詆毀愈來愈多人，倒不如直接過黎隊冧我仲痛快、直接。

反正我早已經將生死置於道外，恭候光臨。

至於話我認為自己拯救世界等說話，大概只可以一笑置之。

我一直都只係一個無人脈、無資源既普通人。
10/6由零開始招兵買馬，支持到今日，全靠既係大家借俾我既力量同信任。

我唔係拯救世界既人，拯救世界既係在座既香港人。

支持

幫你推撚爆佢

推

型撚到

我要攪炒

唔好有事

支持炒巴

永遠支持攬炒巴及其團隊！

未睇先推炒b

一齊攬炒

咪quote啦

push,
Chinazi
No made in China

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

攬炒巴

Push

攬炒巴
一定要頂住

強推

先推後睇
攬炒巴

十推

攪炒巴好型啊

撐攬炒巴撐到底

九推

攬炒巴一直以黎做左咁多野 絕對相信攬炒巴 唔駛諗住抹黑佢

寧化飛灰！
不作浮塵！

八推

對唔住
當日冇出席

立即普選 否則攬炒

未睇先推

pushhhh

攬炒巴
加油啊

七推

多謝攬炒團隊

in攬炒team we trust

支拎攬炒團隊！816個段宣言都估到實有支那人向你埋手

推撚爆佢啦

六推

國際文宣一定要有
中國納粹
禁止中國貨

推
幾時再要籌旗

我愛你

我要攬炒 睇得出港共/中共好撚驚呢樣野 Keep going !

香港人攬炒意志不死

if we burn , you burn with us !!!

普選

推撚爆佢

我要攬炒

五推

撐攬炒巴

愛你

唔推唔係人！！
我要攬炒！

加油！

g持 攬炒

四推

多謝梁文俊會計師

推爆佢！！！

支持攬炒巴

多謝你 但請你keep住落去
我都係跟隨你加油

我愛攬炒, 矢志不渝

推!型

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

支持攬炒團隊G20團隊

Push jor sin

三推

如果香港人人有攬炒嘅意志,下一個以色列就係香港

永遠相信你

加油阿 💪

我愛攬炒巴

攬炒

辛苦大家

攬抄巴

好波

未睇哂即like即推左先

推呀

兩推

全力支持攬炒巴及團隊

喊咗！
巴打
多謝
攣咗

巴打有冇諗過用埋電子媒體落廣告？

果班人咁賤都有，搞撚錯真係

G持攬炒巴

攬炒巴唔好咁激動暴露自己位置

揀錯咗字

Support

永遠支持攬炒巴

寧作飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

一推

我屌中共啦

多謝攬炒巴!

就算殺得死一個攬炒巴，殺唔死香港人！

推你老母

攬炒巴，你既責任就係要將港共人士帶到去見上帝就ok鳥

推推推

Supporting

些牙ed

攬炒巴外國文宣可以用多啲Chinazi

多謝你地團隊既付出

支持攬炒!

Spport 欖炒巴

forever support 攬炒巴

絕對支持

攬炒巴辛苦晒

寧化飛灰，不作浮塵

我唔理！我見到攬炒巴開post我就正評！

多謝各位的付出
無以為報
希望各位平安

天滅中共

攬炒巴我愛你
多謝你嘅付出
香港人永遠欠咗你

support 攬炒巴

光復香港

屌你 咪自爆咁撚癲啦
我地信你wo攬仔

大大力支持

Shutup and take my money!!

支持！

Support 攬炒巴

push

Push!!!

推啦喂

攬炒巴真係男神嚟
佢地越抹黑你，代表你做嘅嘢越啱
香港人唔係盲嘅，至少各位手足絕對清楚你幫咗我地幾多
你未必係拯救世界，但係絕對係比咗一絲希望比香港人
多謝你

攬炒巴我愛你
香港人加油

ChiNazi

P牌人手正評

721

多謝攬炒巴
要吹雞請隨時開聲

全力支持

你真係做左好多野多謝你

支持，感謝你同團隊嘅各位一直嘅付出

推呀

攬炒團隊要注意安全，多謝你地為香港付出既努力支持你地

攬炒巴好顛

小心安全

攬炒BB 我要錫你春袋

炒巴同其團隊有無外國籍

全力支持攬炒巴！！

推咗再睇

if we burn , you burn with us！！！

辛苦攬炒巴
捐得錢我就信得過你

牙攬比人屈好心痛！！！！
幫手推比國安睇

支持攬炒巴
抺黑死全家

Anyway 唔夠錢記得眾籌

我愛攬炒

多謝各位無名戰士

永遠支持攬炒巴

攬炒巴 希望你睇到
之前有手足叫多啲用site ad形式宣傳運動
係YouTube, Facebook, Twitter 都好
試下做

國士無雙。

推能爆你

Thank everyone

好感動！！

射了

萬事小心呀

萬事小心，攬炒巴撐你

已射

攬炒巴小心啲

加油呀！！！！

放心啦
作為連登仔
發現你有乜唔對路
會直接屌你老母

支持攬炒巴及其團隊

Be safe!

頂住呀

gchi

風雨飄搖
守護我城

加油攬炒巴

要隊冧攬炒巴打
先隊冧連登

我愛攬炒
好人 一生平安

一直以來都感謝攬炒巴

巴打好擔心你地人身安全

光復香港 時代革命

支持攬炒

我嗰晚喺遮打聽到喊撚左多謝你呀攬炒巴

五大訴求

好型呀攬炒巴

生仔當如攬炒巴

我愛攬炒team！！

If we burn

中共港共，我地一齊攬炒啦屌你老母！

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

Support 攬炒巴!

推咗先睇

support
核爆都唔割 支持

屌你老母，又想攪喊我？

攬炒巴加油！！！
推推推推推！！！

大家加油 頂住落去 一定會贏

推推

辛苦晒

十扑巴打

攬炒巴多謝你為我地冒呢個風險

攬炒巴要保重呀
大家都信你，唔洗理班仆街廢up
我哋一個手足都不能少
一係同佢地攬炒著一鑊熟，一係打勝仗之後喺煲底再聚

一呼千萬應，兩個鐘籌千五萬港幣

攬炒巴加油！！！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

攬炒巴
可唔可以定期上嚟say個hi
怕你有事但係我地無人知
辛苦晒你同你地個團隊

If we burn, you burn with us

支持攬炒巴

核爆都唔割

只要攬炒巴及團隊初心不變
永遠撐下

我以為巴打一直都係外國添
離開左香港就好喇 安全d
小心呀
加油

型

支持，小心

我屌你啦 推呀

永遠支持炒巴團隊

攬炒巴加油

香港重光就係大家見面嘅日子

721 811 818

大力推

太偉大

攬炒啦一齊屌你老母港共政權

推 我愛攬炒巴

國際戰線漸見成效
多謝攬炒巴
繼續努力

In 攬炒巴 I TRUST

g持

攬炒巴
可唔可以比我幫你含

支持炒巴！！！

欖炒巴，你值得我地嘅支持。
你嘅付出大家有目共睹。跟住落黎我地都要繼續努力，不成功便成仁。

推左先睇

多謝你攬炒巴
人在外，萬事小心

屌你，攬炒巴好型！
大家加油

加油

洗乜講埋location 巴打唔好有事

攬炒巴我愛你

push push push

推爆佢

多謝攬炒巴既付出
仲有咁多位幕後付出既人

Take my money!!! 我要攬炒！
Burn together!!

盲撐

國父

支拎攬炒巴

另外會唔會跟進依個post既提議？
如果10月1日可以有個全球性既示威……

推，加油呀

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

攬炒巴
寧化飛灰不作浮塵

個個口講多謝攬炒巴 咁你地like左未呀 屌晒你地

推
元朗站見

攬炒巴自爆地理位置有冇問題㗎

好勁，支持

I love 攬炒

推佢老母

攬炒巴唔洗自爆，自己人一定信你，抹黑就由佢地啦，唔好有事，好多野等你做架

其實而家冇乜人睇報紙

紐蘭會唔會保障到你人身安全架
班國安要殺就得殺左我地呢班連登仔先
唔准搞攬抄巴

繼續支持

Support brother

我都要攬炒

❤️

g 持

多謝你嘅付出

支持攬炒巴！！！
要課金就出聲
點用既話就你地決定 全香港都支持你地

繼續支持攬炒團隊
係外地萬事小心

支持攬炒巴！

永遠支持攬炒巴！！！

辛苦哂，多謝

thank you 攬炒巴

感謝炒巴同團隊

我要攬炒！

g持攬抄巴

小心

辛苦曬攬炒團隊
你地一定要注意人身安全

支持攬炒團隊

一萬一億個支持！！

攬炒巴你好撚勁

紐西蘭巴打揮手
利申唔想死

Respect 攬炒巴

人權法一定要通過

攬炒辛苦啦我有去支持你嫁！
推爆佢！！！

攬炒巴好型

光復香港，時代革命。

支持攬炒巴！！！！

多謝
支持攬炒

支持你
保重，萬事小心！

感激不盡

BURN WITH US

攬炒巴
WE TRUST

多謝攬炒團隊！需要籌旗講聲
攬炒巴萬事小心

Thank you

全力支持攬炒巴團隊

攬炒巴要保護自身安全我地需要你

多謝你攬抄巴！

邊個屌鳩攬炒巴 我斬邊個

絕對支持攬炒巴

攬炒巴 多謝你

講得好！
你班死國安唔夠人玩
就走嚟玩埋啲仆街招
屌你老母夠薑過埋嚟呀！
咪話我唔講， 晨早知道你哋係乜嘢人㗎啦！

永遠支持攬炒巴團體
攬炒巴要小心

屌你老母好撚型
共狗有種就嚟

全世界望住

Bb加油

推！
總之要錢出錢！要力出力！
我要攬抄！

推！

Thank you so so much for your work
Much Appreciated❤️

攬炒巴
小心自身安全，唔好過份透露消息
支那賤種用支國力量始終好大
小心當地華人圈，佢哋滲得好犀利

支持，不過都請你注意安全，希望有機會親身當面多謝你

721 811

Push until this post exploded

輕輕一推

支持攬炒巴 大家都安全就好了！！

寧鳴而死 不默而生

感謝你哋一直付出！

唔知點解睇完流淚

多謝攬炒巴

永遠信任攬炒巴

之前出po抹黑攬炒嘅一定要挖晒出嚟

攬炒團隊好嘢，將我地成功connect去世界各地

仲有呀，你哋上星期x大專團隊個集會令我好enjoy，好warm! 好在有你地出嚟，證明香港仲有得救

幾時再眾籌

寧化飛灰！
不作浮塵！
光復香港！
時代革命！

唔夠錢洗出聲，全力support!

攬炒！
#nochinazi

按錯比咗負評。。

我地要一齊贏

thanks man

G持

i love u 3000

g持攬炒巴，burn together

攬炒巴已經成就左現今香港人嘅信念
我要攬炒！

支持，永遠支持

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

多謝你
好人一生平安！

攬炒巴為香港做咗幾多事大家有目共睹，正氣長存！

屌柒啲支那狗

攬炒巴
唔好有事
做乜咁傻話自己係邊

全力支持攬炒巴
香港人未撚驚過攬炒啊

攬炒巴，支持你，加油呀喂！

㩜炒巴

In 攬炒巴 we trust

攬炒巴！辛苦哂你地

攬炒團隊辛苦啦
頂住呀

攬炒！？ 我跟

If we burn, you burn with us!

我係巴士睇到眼濕濕
尤其係最後嗰段

光復香港 時代革命

支持你，但你唔好有事，要保重呀

攬炒巴
612
721
811
831見

先推

Liked and followed

好感謝成個攬炒團隊
特別感謝梁生同攬炒巴
巴打呢個西方戰線就靠你同G20團隊
你係最前方有咩需要出聲
香港人係你堅實嘅後盾
人脈我地未必有 但係錢我地香港人大把
寧化飛灰 不作浮塵

抱歉，推慢了

我要攬炒，我係睇左你個POST先黎開連登ACC
我都要攬炒

多謝你呀！！！！
我哋大家一齊努力，唔會放棄！！！

我想你知道, 你係我偶像!

五大訴求，缺一不可

攬炒巴唔好講自己係邊, 我怕你有人生安全問題..

我要攬炒！
我愛攬炒巴！

攬炒巴

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

in 攬炒we trust

霸氣

支持
辛苦晒巴打

支持，無言感激

你地絕對係香港既騎士
Fight for hk

辛苦曬攬炒巴

聲援各個團隊!

精神領袖

攬炒巴打冷靜D, 大家都唔想你出事

如果有危險要閃人，過嚟澳洲我哋大把巴絲會幫你

agger
推啊推

未睇先正評先推
支持攬炒團隊

攬炒
攬炒
攬炒

攬炒巴請接受小弟一拜
六月至今大家都各自努力但攬炒巴既行動係為大家同世界聯起來令香港人使獨自對抗
我真係好感激你既熱誠

幫推 攬巴好型

想比你屌

支持攬炒巴
直到永遠

做乜要透露自己係邊

攬炒啦，共產黨

好man

唔洗怕抹黑 再要眾籌照樣科水

我要攬炒！
我要攬炒！

緊係要支持老公仔

IF WE BURN YOU BURN WITH US

方向做對了，keep going
If we burn, you burn with us!

攬炒巴!!!

攬炒團隊

型到想幫你含

well done. We have full faith in you and your team.

推！

光復香港
時代革命！

你唔會比人隊冧架
就算你比人隊冧左
仲有千千萬萬個你
因為我地係香港人

支持攬炒巴
五大訴求 缺一不可

攬炒巴團隊感謝你哋

永遠堅定支持攬炒巴！

支持攬炒巴

建議加強網上廣告，對家呢方面好撚多

攬炒巴頂住牙

欖炒巴

攬炒巴 你要平安呀

Mr SO Ho Yin Steven
Flat B2, 22/F, Block B,
Belcher Court,
2 Sai Cheung Street,
West Point,
Hong Kong 🙏😃

支持攬炒巴 推完先睇

寧化飛灰，不作浮塵。我愛攬炒巴

推唔到但留言支持

支持你

QT好L多大陸人，自己小心

攬炒巴

唔使理果啲柒頭

但係唔好畀人隊冧呀

Btw 攬炒巴同團隊 有冇諗過下次賣YouTube ig 既廣告

推爆呀仆街

support

屌 香港人英雄

推爆

821 811

俾左攬炒爸既錢，我一蚊都唔會過問

謝謝你的付出 推！！！

當年有檀香山 而家有紐西蘭既牛牛

加油呀 攬炒巴 我地預L左 一係自由 一係攬炒
唔係我地對唔住為左香港犧牲自己條命果六個人 男老師隻眼 女救護隻眼 好多兄弟受嘅傷 700+兄弟比捉
光復香港！

支持攬炒巴
推爆佢

多謝攬炒！ 但唔好自爆啦,想擔心死人咩

對班傻鳩係唔使驚
用攬炒巴呢個態度就得

pish

保重身體 加油

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

tui

我要攬炒
if we burn your burn with us

走得好！
中共睇上你已經唔算係普通人，小心呀

burn 佢老母

有樣嘢都想講講
前線、文宣、以及各位手足都必須注意
中共嘅間諜係無所不在嘅
當你真誠想搵人幫忙時
一定要小心對方嘅身份
觀察佢嘅「幫忙」
注意佢係咪特登阻頭阻勢、 刻意搞小動作
專登引導大家做埋啲效果極小嘅行動
呢種人， 你以為佢係一心為香港
其實佢係一心效忠北京嘅主子

全力支持攬炒巴

We’re with you

大佬呀
你睇住巴打佢地由零開始搞，到出廣告
唔係信呢d抺黑下話？
我樓下d師奶、廢老都唔受啦

頂住啊攬炒巴

多謝你

攬炒巴!!!!!!

辛苦啦

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

小心安全

支持攬炒
burn with us

In攬炒巴we trust

視死如歸之人
係最撚多大

if we burn, you burnnnnnnnnnnnn with us

我愛你啊攬炒巴

我一路都覺得你唔係喺香港，haha. 你要加油，好多人會挺你，為你效力！我支持你！

support!!!

推啊

「我要攬炒」呢個團隊係我今時今日喺香港最信得過嘅團隊，沒有之一

大家都抱住同樣嘅信念，由攬炒團隊每一個戰線去到集會當日嘅發言，我知道每一個香港人都無信錯您哋

加油呀 攬炒

721
811

別無他選 只有攬炒

我愛攬炒
光復香港 時代革命

手足好波！

挺你？

我無野講，要眾籌即到。我理撚人地講咩。攬炒巴保重有用次軀。

邊個仆街夠膽抺黑你

幫你推

再推

攬炒巴加油 見到對家youtube咁多廣告好撚嬲

唔準抺黑攬炒巴呀
btw 攬炒巴小心 唔好有事

ho ball!

中共而家驚撚到要出埋啲屎忽招了

聽到呢句即刻覺得好熱血
同時又感概香港人要以攬炒換取本應有嘅自由

小心啲呀

攬炒巴識揀
皇后鎮周圍幾靚
鐘意嘅可以行下山散心

多謝攬炒巴付出左咁多

respect

p牌仔幫你大大力推

錢係連登仔出既
金主們100%信任攬炒同g20團隊

共狗抹黑都唔識睇對象

我要攬炒
我愛攬炒！

請受小弟一拜

起曬雞皮，可惜P牌正評唔到
respect 攬炒巴

721 811
If we burn , you burn with us

我要攬炒！！！！！

Burn with us

巴打係我最信任的連登仔 永遠支持攬炒團隊

巴打小心人身安全，好好保護自己

推佢老母呀

我陪你攬炒

點可以唔推

加油！！！！

支持攬炒巴
支持magnum
支持Ivan

Hero

我又想課金了

Love you攬炒巴！
繼續支持，一齊加油

我愛你 攬炒巴

小心保重，我地試下同心

支持！攬炒攬炒攬炒

從來無懷疑過巴打，我英文唔識多個，幫唔到咩文宣，只能出錢眾籌
加油

代Po
我尊敬你
你比我更有資格被稱為義士
728 1/44

型到想含

攬炒巴型到不得了

laam chau baa, ngo chaang nei
add oil bro, thx for your hard work

攬炒巴 多謝你嘅負出
撐你撐到底

多謝攬炒巴為香港付出咁多

我信攬炒巴
五大訴求
缺一不可

多謝攬炒b

「 便衣探員會喬裝成為各種各樣的人士」

推 if we burn you burn with us

推！！！

take care

我愛你呀攬炒巴

攬炒巴we trust

if we burn, you burn with us

攬炒加油
你地在外，我地在內，一齊出力

多謝攬炒巴團隊！

未睇就正評

辛苦曬巴打
一直支持同信任你地
點抹黑我都唔會信

Facebook YouTube Ads個啲係咪外國人為對象
好似唔覺有
如果落多啲online news/ ads嘅話可以搞多次眾籌
我唔介意再俾
驚實體報紙無乜人睇 有巴打話過日本人唔太買報紙睇 完全唔知有登報

辛苦了

唔好爆咁多自己資料好喎

攬炒吧加油……

嗰班明顯全部都係鬼啦
咁耐仲唔知攬炒巴咩人咩

屌
多謝你無放棄我地，請保重

勁呀

見到隔離post話有人係youtube落廣告
攬炒巴會唔會考慮？

美國完了！中國連夜宣布一重大消息！振奮人心！

最後
永遠支持你所有既決定

邊個夠膽抹黑攬炒巴，送佢比黑警私刑侍候

寧化飛灰 不作浮塵

加油呀 小心安全呀

攬炒巴，
有冇可能係國際戰線請外國幫手，
用返大陸迫國泰下跪既手段，
以航空權制裁返中國既航空公司？

支持攬炒巴！！！

從來無懷疑，絕對支持攬炒巴

要一齊攬炒

Tg d行動group越黎越多倒米既人

中英聯合聲明 之英文Sino British Joint Declaration 其實應該譯為中英聯合宣言。
宣言一詞比聲明認真很多。
而家中英文有歧義。

攬炒巴我愛你
多謝你同你嘅團隊一直努力為我哋喺國際發聲
同時亦好擔心你哋人身安全
你哋要小心呀

寧化飛灰，不作浮塵。

攬炒巴
我驚你透露得自己行蹤會有麻煩

多謝攬炒巴!!

受小弟一拜

攬抄巴多謝你

攬炒巴打好野！
果邊而家係冬天，著多件衫

多謝你既付出，繼續支持攬炒

push
一齊隊冧呢個仆街政權

gchi攬炒巴！！

Tui

支持攬炒巴同成team巴絲

立即pish

攬炒！

敵人對你地既抺黑 同追擊 證明左你地做啱左

加油 你同團隊令我攬炒決心更堅定

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

推比攬炒巴

love u 3000

推，我愛你

屌 攬炒巴報埋自己位置
你唔好比人炒埋呀 攬炒巴

加油呀～

上次我捐唔切錢

你講大話！

我明明見到你在哥本哈根機場出現！

BTW，我要攬炒巴

攬炒巴對9月1英國領事館bno平權集會有冇咩意見？有冇訴求？

安全第一啊 我愛攬炒巴

兩個鐘200M USD眾籌代表左大家對你嘅信任！

感謝攬炒巴！

In 攬炒巴，we trust

衷心感謝攬炒巴及其團隊！

攬炒巴好型仔

支持攬炒巴及其團隊！

攬炒巴 向你致以崇高既敬意

幫攬炒巴推

支持攬炒團隊
支持攬炒巴

攬炒巴小心

多謝攬炒巴付出

上星期6 London集會對家講明會嚟搞事
結果冇諗過佢地真係有咁多人
成個集會起碼係1000對1000人 幾十個警察其實都唔係好夠警力
我地好多大人細路BB老人家 和理非

好在冇事發生 如果對邊真係搞事
除咗企前邊擋 我真係唔知可以做到D乜
相比香港食緊子彈既義士, 我只係0

誓死追隨！

型到

google drive link 開唔到

推呀！

P牌仔無得推

支持攬炒 支持攬炒巴

push,
我愛你攬抄巴

Love u

班人戇撚鳩，in攬炒巴we trust

從來無一絲懷疑過攬抄巴團隊
身處外國都要多加小心

支持攬抄團隊！萬事小心！

點解要講自己去咗邊
保重

屌你 搞到我男人老狗起街邊喊撚咗

攬炒巴同攬炒團隊請好好保護自己！！！

感謝攬炒巴
感謝攬炒巴團隊
感謝會計師
感謝所有出錢出力嘅人
感謝所有支持我哋嘅人

誓死支持

一句講晒 信你

辛苦哂

謝謝你

資源有限，中英聯合聲明戰線以英國ip為主

我地係英國fb第三大落廣告既party

你係香港之光

正皮

支持攬炒巴同團隊

辛苦晒攬炒巴同攬炒團隊

我愛攪炒巴

好撚型幫你推撚爆佢

其實成件事轉捩點就係有攬炒嘅出現，多謝你巴打

支持攬炒巴
本人對你100%信任
出心出力

巴打加油！
多謝你哋

點解可以咁撚型

無限支持！！

I LOVE YOU 3000
永遠相信你

支持巴打

支持攬炒巴同你嘅團隊

認真, 無論身在何方, 敬請注意安全
多謝攬炒團隊一直以嚟嘅努力

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好想幫攬炒巴含撚

好滾動啊多謝你啊攬炒巴同團隊

PUSH

雖然明白你地已經有拋埋條命出去嘅覺悟
但一定唔好有事 要做好行蹤同身份保密
香港需要你地 亦都期待成功嘅一日
你地可以係現場受眾人嘅祝賀同感謝
所以一定要留住條命黎見證呢一日！

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

If we burn
You burn with us !

永遠支持攬抄巴！
多謝你出錢出力

會唔會係google落廣告？

每次見到你出post
只可以講
我愛攬炒巴同背後團隊！

612 721 811

Tui!!!

好撚型屌你

必撐攬炒

幫手推

攪炒巴加油！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推
攬炒！！！！

多謝攬炒巴
我要攬炒：

推撚爆佢！！！！

btw pdf入面個數冇包到200萬美金個gofund？

唔駛講咁多
in 攬炒巴we trust!!!

BTW Queenstown 好撚正

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

Love you 3000
支持到底！

我唔係拯救世界既人，拯救世界既係在座既香港人。

撐 巴打 建國有你個名係歷史

五大訴求缺一不可

保護好自己呀
永遠撐攬炒team

攬炒巴 i luv uou

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

攬炒團頂住阿

辛苦哂巴打

攬炒巴好型🥺❤️

好撚型 推爆佢

攬炒巴與我們同在

好感動

小心安全呀

支持
P牌仔推不到

班搞事撚出黎講兩句

在此警告任何想傷害攬炒巴既人
如果攬炒巴受到任何方式既損傷，連登仔必定會以同一方式百倍奉還

攬炒巴好人一生平安

唔洗透露個人情報咁仔細，班大陸仔怕亡黨癲起上嚟真係乜都敢
小心! 保重!

In 攬炒巴 we trust

我要攬炒

攬炒攬炒

堅持落去！日後所有行動都支持到底

攬炒巴永遠支持你.萬事小心

攬炒信仰

攬炒！ 攬炒！
只有同攬炒巴一齊攬炒我地先有機會贏

支持攬炒巴，攬炒團隊同G20團隊，撐住呀

光復香港, 時代革命

好戰友一齊努力

多謝攬炒巴團隊

Mon po狗

我屌你啦

攬炒巴，我愛你

我一定繼續支持你同你團隊!
多謝各位付出!

香港人一齊繼續抗爭!

支持攬炒巴，全香港撐你！我們一起努力！

攬炒
寧作飛灰 不作浮塵

撐

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

多謝巴打
對你為香港嘅付出無以為報，只能夠有事就岀黎

五大訴求
問係你死就大家亡

lm

永遠g持攬炒巴

攬炒巴

721 元朗
723 人鍊

"我屌你啦！"

P

Burn!

我愛攬炒巴
好佩服你地團隊每一位嘅付出
撐爆你地

攬炒巴撐住
即使相隔萬里
香港人與你同行

Never forget, never forgive

推推推推推 攬炒巴好野

支持 感謝 推

生生世世 支持攬炒巴

Be safe

加油ar

推左再睇

推爆你

推，保護好自己

chinazi

攬炒巴好波👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

永遠支持一齊攬炒核爆都唔割

支持你！

攬炒b love you

攬炒巴同其團體唔好有事

攬b

支持你攬炒巴！！香港法冶制度不容破壞！！！

支持！

6.12
7.21
8.11

多謝你 香港人加油

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

攬炒巴 唔好自爆自己係邊 保著自己 一個都不能少

感謝您係呢段時間做嘅野

Respect

皇后鎮是個好地方 巴打加油

攬抄巴要小心呀

一定信攬炒巴!!!!!!!!!
以為分化到我地？食撚屎啦中共

推！多謝你！

支持
但對於英國,一直比中國當係傻9
英國其實有咩睇發
個中國口交部,一直串9英國人

多謝你 push

一定撐攬炒!

攬炒巴打，撐你

We win together, we lost together !!

攬炒巴，大家一齊加油

我愛攬炒，我要攬炒

如果攬炒巴有咩事
即時冚國攬炒

會否太型呀攬炒巴

今次運動可唔可以成功,攬炒巴團隊既努力真係佔左好重要既位置

推文回覆

支持攬炒團隊！

加油啊

唔洗講咁多，攬炒巴要課金既出聲，即課
放心去做，你全權負責

Pish

多謝你攬炒巴

正評

無條件支持

繼續支持宣告中英聯合聲明失效，我要攬炒

我要攬炒！玉石俱焚！

攪炒巴

保重

多謝攬炒巴同埋團隊各成員

幫推

推，咪當香港人係

攬炒巴

我永遠信任同支持你地㗎
中共港共 等住攬炒啦

頂住

完全信任攬炒巴

攬炒團隊一向信心嘅保證啦

好波！

辛苦哂
支持你地

巴打小心

攬炒巴好多謝你做既野啊!!!支持

小心呀巴打

攬炒巴

不過報紙效益好似冇網上廣告 宣傳大

敵人就係要分化、抺黑我地
無所不用其極，無孔不入
最緊要知道自己想要咩，咩係真為香港好

我要攬炒

最後，多謝攬炒巴
無你第一步，無之後嘅所有攬炒行動
應承我地要保護好自己，睇住中国著火

支持攬炒巴，就算任何巴打絲打覺得團隊工作有未盡人意嘅地方，亦希望大家體諒時間倉卒，小錯難免…始終兄弟爬山！

團隊方面亦唔駛太介懷，可以以後再做好啲，有過改之，無則加勉！

加油! 攬炒!

嘩做咩多item都仲有咁多錢淨
果然好慳家

p

搞攬炒team=搞全部香港人=等死啦屌你老母

攬抄巴
要殺攬抄巴就殺左我先

班垃圾狗賊共匪廢
所以剩係識出口術
見識下咩係HongKongers

撐攬炒巴到底

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

趕時講， 唔止行動group

推到世界末日！萬事小心

辛苦晒，但都小心人身安全

支持
光復香港，時代革命！!

好型

永遠支持攬炒巴
絕對信你！

攬抄

721 811 819
支持攬抄巴

永遠支持攪炒巴！

攬炒巴一定要注意個人安全

香港人加油！

推一下，大家還攬炒巴團隊一個公道，歡迎監察

除左推都係推

每次眾籌目的唔同
唔會撈亂盤數

G20x 攬炒眾籌（即係你講既200萬美金眾籌）會有另一份中期會計報告

型到癲 一齊炒佢老母 誓死相隨

屌你型到

無限支持攬炒巴，明明已經站在戰線上，抹黑撚彈開

好振奮
推阿

推爆攬炒巴

可唔可以再開眾籌 係電子媒體落廣告

百分之二百支持

睇到
推推推推推推推

小心啊攬炒巴
唔好有事

支持攬炒巴
721 85 811
823 824 825

攬炒你真係好型

攬炒巴一定撐

一日唔搞死支拿，香港一日都冇好日子過

811 721 612

寧化飛灰
不作浮塵

絕對相信攬炒巴

你幾時眾籌 我就幾時課金
你幾時要人 我就幾時出來

不會被分化到！完

support
love you all

先推再睇

寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

全力支持攬炒巴
做乜都好，任何時候記住小心自己嘅安全
呢個係長期抗爭，我地要所有手足一齊走到最後

攬炒哥萬事小心 大家加油

攬抄加油

話你知 你殺得死一個攬炒巴 仲有千千萬萬個攬炒巴會重新再戰

推阿屌你老母

嗚呀~ 攬炒巴~

攬炒攬炒攬炒

攬炒巴同各位香港人，千祈唔好效棄

Cls company

攬炒巴可唔可以唔好咁撚型啊

旅遊台發出賀電

咁q 窮， 得果十萬蚊.....

屌 催淚彈嚟
攬炒團隊加油 香港人加油
毋忘一個月前元朗恐襲！！！
612 721 811

唔使公開自己位置，安全要緊呀巴打！

得罪講句唔好淨係攬炒，應該係你死我活。

先推後睇
攬炒巴好野

點都支持攬炒巴

永遠支持

推

攬炒巴要小心安全啊！

除左撐你 仲可以講咩

攬炒

我屌你啦 唔好咁型ok?

香港人加油

寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

攬炒巴
你個句我屌你啦好有霸氣

If we burn you burn with us

人手置頂

敵人大力抹黑
證明巴打你做對了

痴線，攬炒巴真係好多謝你。
呢股攬炒力量會更堅固，期待係煲底見面既一日！！！

推!!!!!!

上啊 香港人

推
支持攬炒巴

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我·要·攬·炒·

Trust and support
Thanks

Forever support 攬炒巴團隊
但做咩要咁傻豬希望你地一直都要平平安安

攬炒 love you x3000

推撚爆，攬炒巴做乜我都相信同支持

安全最緊要呀

英鎊黎

支持攬炒！支持攬炒巴！

推 拜謝攬炒巴

推 做實事

P牌手動正皮
Gchi

唔好有事！
萬事小心！！

我要攬炒呀！！！！

好感動 多謝攬炒巴

攬炒巴我對你既陰莖欽敬有如滔滔春江水連綿不絕

拜謝巴打

做左乜大家有眼睇

IF WE BURN
THEY BURN WITH US
FUCK THEM!

型到，支持你到天腳底！

攬抄巴加油，萬事小心

我無野講

唔好咁型得唔得
同時多謝會計師先生 所有團隊真香港人

Support bro

攬炒巴多謝你

多謝攬炒巴的努力

行動成果是最佳憑證！

照舊 正皮咗先睇

加油呀攬炒巴！！！

攬炒巴要小心

if we burn , you burn with us

攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

推 注意安全啊

唔使講咁多
你辦事我地放心

攬炒！We trust!
係因為你，我地先知原來仲有攬炒呢條路行
多謝你！

極需要攬炒巴
Burn with us

我要攬炒!!!!

敵人warning 你

代表你做了正確的事

好彩香港仲有大家肯企出黎！

辛苦攬炒巴

要錢你一句就得

唔洗交數

支持 加油 辛苦哂

支持!
感激!

做乜都支持

G持!!!

G遲

In 攬炒we trust！

全力支持攬抄巴團隊！

型到震呀

攬炒巴

攬炒巴，多謝你！ 萬事小心，記得報平安！
香港一定會贏！！！

加油💪🏽

支持你攬炒巴！

攬炒巴你型到咁點算好喎

Be safe ar

攬炒巴，好多謝你既付出
我一定支持你地團隊到最後，直到永遠

先推後睇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

炒巴 唔可以有事

小心行事

相信攬炒巴

攬炒巴
我地決定不割 要同支共攬炒！！！

眾巴絲支持你地
會係香港出嚟繼續行落去

推啊！

無言感激 攬炒同G20各路手足

I love utui
Tui!

攬炒巴你每次都搞喊人嘅.....

攬炒巴 其實分化 仇恨 割蓆 焦點轉移 喺支共摜性技倆 真喺唔使理佢哋 換個角度 你已得到官方認證 請加油

最近又分化和理非 要同勇武切割 不過都過咗兩個月 群眾又點會被分化

永遠支持攬炒巴及其團隊

burn！！！

多謝你啊攬炒巴

你冇做錯到！

教我如何不愛你

攬炒巴
小心安全

攬炒巴
香港好在有咩？好在有你

巴打好撚型

攬炒巴
多謝你

永遠支持攬炒巴同團隊手足們

從冇懷疑，支持攬炒！

支持攬炒B

好型 辛苦曬

永遠支持！

中共手法
搞你唔掂就分化,抹黑
亦證明線路正確

寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。

初心不變，良知永存
我地一定戰勝歸來
攬炒巴，加油，注意安全

支持攬仔 小心安全

多謝你
全力支持

炒巴加油

每次你開po都要講翻句
攬炒巴

想幫攬炒巴含

保護攬炒 拒絕白色恐怖

絕對信任你

屌你老母共產黨

支持！絕對信任攬炒團隊

攬炒頂撚住啊

絕對信任 收錢又如何冇錢點做野 你估我地係中共咁易拎錢翻黎呀

對攬炒巴團隊絕對信任！多謝你地

支持，多謝你，一切小心，攬炒巴

我愛樓主

要錢隨時出聲 攬炒巴We Trust

Please stand firm
Hker stand with u

if we burn you burn with us

一直都好多謝攬炒巴為香港為我哋做咗咁多嘢
由搞登報，到搞集會，去到聽到攬炒巴嘅宣言
真係又感動又感慨
希望終有一日我哋所有巴打可以除口罩約許煲底相見

多謝攬炒巴及團隊，攬巴萬事小心

推到支爆

小弟依家同炒巴好近
好想見到炒巴一面

推到中共滅亡

支持攬炒巴
要眾籌再出聲大把香港人撐你

比唔列正評
唯有喺comment支持攬炒巴

五大訴求
缺一不可
我要攬炒

一齊同支共攬炒

I want Lam Chow

推呀，加油呀巴打

支持!

今時今日
唔好以為白色恐怖靠嚇就可以令香港人收手
你就算真係解放軍都冇撚人會驚
光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可

我要攬炒我愛你

In 我要攬炒 we trust

多謝

攬炒巴萬歲!
光復香港時代革命

感謝你及其團隊的付出

堅定不移支持攬炒巴

攬炒我愛你推爆佢

P仔好評唔到！留言推！

Gchiiiii

well done

P牌無法正評，唯有推

攬炒巴好波

推左先

721 811

不割蓆，不分化，不篤灰！！！！！！
香港人加油

我要錫攬炒巴春袋

攬炒巴 啪啪啪

多謝各位巴絲既付出

真理必勝，留命睇支爆！

you have us at your back

RESPECT!!!

支持！

辛苦晒巴打！

無限支持 從不懷疑 加油阿

攬炒巴加油
佢地郁你我地一定唔放過佢地
我地一定要贏
今次輸左嘅話 唔止攬炒巴 同團隊各位
係成千上萬嘅人要出事

多謝梁生幫手

我愛攬炒巴 我愛家樂牌巴

推我愛攬炒巴

支持 攬炒

小心攬炒巴
可以既話飛去美國

真係好多謝攬炒團隊做咗咁多嘢 請小心保護自己

永遠支持攪炒巴同其團隊

推呀推，讓這風推

巴打加油，大把香港人支持你

辛苦你

我愛攬抄巴

攬炒巴唔好死

support
thank you for all your hard work
be safe, take care and all the best

love you guys

攬炒!!!!!

感謝攬炒團隊出心出力
啲文宣真係好高質素
啲錢洗得好值

D抹黑冇人信 算唔算係最廢嘅三毛 攻最堅固嘅信任

巴打

炒咪炒，攬炒巴

永遠支持攬炒巴同攬炒團隊

感動

唔使講咁多,大家實信你

型撚到出水

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵

先推為敬

唔使講野，信您

支持...最近連登真係超多三毛
BNO post 睇到唔少

加油攬炒巴!!! 支持!!!!

我要攬炒唔係口號，係一種行動，係一種信念
你要咩香港人會幫你預備
多謝你為香港做嘅一切，一齊行

攬炒巴點解可以咁勁

攬抄巴保重

支持攬炒！
btw萬事小心

感謝攬炒巴無私為香港！
香港人加油！

攬炒巴過黎比我錫你春袋

我愛你啊攬抄巴❤❤❤

多謝你們的聲音，真的多謝。

支持你呀

Tui ah tui ahhhhh

攬炒巴萬事小心

支持攪炒巴

最強巴打

WE LOVE YOU

已經唔識用言語表達對你嘅愛

多謝你
我無條件支持你

支持攬炒巴，支持攬炒團隊！
我愛攬炒！

支持攬炒同攬炒巴

支持攬炒巴！！！！！

攬抄巴加油

攬炒巴！

辛苦哂攬抄巴！！你真係好型好勁

攬炒巴！攬炒巴！

攬炒巴你真係好撚型

唔撚使睇推左先講

請收我一拜

攬炒巴

推爆林鄭老母個老母

絕對信任你！

無得頂呀

我愛攬炒巴!

攬炒巴唔好死呀 仲要齊打呢場仗

攬炒巴&團隊
請受小人一拜

係咪有得check返views數
Twitter 落會唔會好啲
利申唔知英國人用咩多

加油 攬炒巴
Fully support

支持 攬炒巴

100%信任攬炒巴及其團隊！

巴打好波

唔好有事
我要攬炒

in 攬炒巴 we trust

就算係new zealand都要小心自身安全

多謝攬炒巴嘅無私貢獻

十卜

絕對支持及信任！

直接正皮

一齊加油

土共幾十年都無變，得一招抹黑
好心進步下跟下時代，唔好咁柒啦
以前抹黑就話水洗都唔清，依家網絡年代求其出編文
攞出實際數字行動日期時間，樣樣清清楚楚，邊度抹到黑啊柒頭

攬巴加油，萬事小心

推撚爆

攪炒巴 小心
支持支持

點解我唔多覺有人中傷攬炒巴, 係唔係我處於同溫層當中
至少連登好鬼多人support 攬炒巴
唔好灰心

必撐

做乜自爆咁多料
雖然冇數但大家都大約知登廣告要幾多錢
仲未計制作同搞遊行

冇人會為幾球野世界性得罪中共
唔值得為班鬼咁做

總之要錢出聲
唔使講咁多野

i love you bro

G持!

攬炒巴真係和理非文宣嘅極致

型！

我愛你攪炒巴
多謝你

永遠支持攬炒巴及其團隊
612 721 811

好撚高質

第日香港立國 最少都要俾番個太平紳士你做呀 sir 攬炒

支持巴打 辛苦你哋啦

支持！推！！！

In攬炒巴, we trust.

巴打加油
放心我哋冇懷疑過你

畀唔到正皮
P牌會員留名支持

加油，支持你

多謝你攬炒巴😭
好記得你話
如果有一日你成為大台 請大家都一定要拉你落黎
所以
我信你！！！！

不過 未來會唔會賣google ad?
好似好多聲音都話後生果啲唔睇報紙

我愛你攪炒巴

攬炒兄

push and support

淨係一個要求
咪撚再爆個人資料
安全第一

支持攬炒巴及團隊

邊個隊冧你 我幫你檔

多謝你 辛苦曬

只信攬炒巴

好撚型

食住Fergburger 抖下先 我地仲有好長既路行

Btw fergburger 隔離包鋪啲muffin 真係好好食

推多下

推 我愛攬炒

攬炒巴 愛你

信你

攬炒錢線加油

炒巴好野

推爆佢老母

唔明點解可以有咁有心咁有熱誠嘅人
每次見到攬炒巴做嘅事都好自慚形穢

攬炒巴可唔可以將集會當日最尾發言放上youtube 同配埋做英文作文宣用呢? Thanks

多謝您一路的付出

對唔治，P牌無得推，但好撚感動。多謝攬炒巴！

戰*

In 攬炒We Trust and Admire

繼續支持, 繼續推

#chinazi
#NoMadeinChina

支持啊

全力訓身支持攬炒團隊

跪拜攬炒巴

你知唔知 你真係好型

In 攬炒 we trust

全力支持！

Welcome to New Zealand

我要攪抄!!

？？？

攬炒巴i love you

放心 無條件支持你
多謝你為香港嘅付出

可唔可以落埋youtube廣告，target埋本地人，對衡CCTV

屌你
洗唔洗咁撚型

中共 我屌你啦

攬炒巴！！！！！
多謝你地嘅付出
支持你地 加油 辛苦晒

攬抄巴 義薄雲天

612 721 85 811

攬炒巴推推推

勁，感謝，加油！！！
一切小心！

加油呀

721 85 811 820

thank you

希望將來可以同攬炒巴煲底相認

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

堅定不移支持攬炒巴！！！！

攬炒巴打加油！
好想睇香港班官員仆街

大陸主動說中英聯合聲明無效，香港仍然是英國殖民地。

攬炒巴既POST必定要推

依個要推！多謝各位出力嘅團隊成員，多謝各位出錢出力嘅香港人 加油！

推，支持

推 有需要既開聲 第一時間課金

攬炒巴

多啲上來報平安

好驚你有事

多謝巴打

好！支持攬炒巴！一把火燒晒佢！

邊個搞攬炒巴必須over my dead body 先

型撚到 支持呀巴打

攬炒巴愛你！！！！

推

辛苦你喇
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

好型
睇喊咗攬炒巴頂住呀！！

多謝你地
好人一生平安

香港開國元老級外相團隊

攬炒巴，衷心多謝你為香港付出咁多，
祝你萬事小心

攬炒巴一生平安

攬炒巴
香港上下一心抵抗中共港共到底

In 攬炒巴 we trust
另外攬炒巴要萬事小心

推，加油

攬炒巴點解你咁偉大

唔好死啊

巴打好型仔！

攬炒巴萬事小心！好人一生平安

我屌你啦

同我推爆佢

推！！！！
你段宣言好正！！！！！！
多謝你！！！！！

整返句
I’m Ironman 攬炒

支持，感激。

攬炒巴好撚型

攬炒巴真係好撚勁

有咩方法可以直接支持攬炒巴？

in攬炒巴we trust

兩個鐘內籌到接近二百萬美元就係大家對你嘅信心！

多謝你哋!

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!
多謝攬炒巴
我地要好似Brian講 開多啲外國戰線 多謝你同你團隊為大家嘅付出 我地終有一日會成功架

推爆攬炒巴

「攬炒！」「攬炒！」

pish

寧化飛灰 不作浮塵！
光復香港 時代革命！

幾時再眾籌 錢太多

支持你
衷心感謝你為香港所做既事

支持攬炒

支共準備接受全世界制裁啦(包括港人)

p. s. 啱啱見到fb有個舊同學想過美國讀書被美國rejected + 遣返，而家美國留學係極嚴格審查， 尤其是華人(黃絲都無情講)

想走難？ sorry, 你必須企出黎救咗香港先！

In 攬炒巴 we trust!

多謝攬炒巴一路以來既付出 多謝攬炒團隊

要錢出聲

岩喇，每次POST都俾D FAKR地址D 五毛等佢地ON99慢慢搵

Kudos to the team and Mr Leung.

會計撚支持

攬炒巴好有型！

中英聯合聲明
央台 話 廢左

希望 英國 回應

推，支持攬炒巴

頂住呀攬炒巴！

保重呀，巴打

就算冇audit 我地都信你 放心做 放膽做

支持攬炒巴
推推爆

多謝你 然後大家一齊繼續努力

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

xm

Love you
Bless you
Support you

過黎惠靈頓join我地吖

香港人加油

唔駛理個d抹黑撚
一直以黎炒巴團隊幾快手幾落力係連登巴絲既都知
希望炒巴團隊個個都平安無事
多謝你地既付出 香港好需要你地
千析唔好意氣用事 拜託了

辛苦攬炒巴同登報團隊

真心 炒b你小心啲啊

推爆佢

Salute to you 攬炒巴and team!!!

誓死支持攬炒巴!!

Thanks

會計師支持攬炒團隊

攬炒巴！！

攬炒巴加油 好勁啊啊啊

thanks for all

小心行事 願你可以早日回港 同香港人煲底相見

屌好撚型

攬炒巴
送上支持

if we burn, you burn with us

whatever it takes

Push!

Thank you so much for your afford!!!

Tui L bao kui

攬炒巴要平安

Dor tse nei

屌攬炒巴團隊要繼續加油！

我地係香港既都要繼續加油，
同攬炒巴裡應外合

光復香港，時代革命！

好型呀

千其唔好有事

條路好長，我地一齊行落去

多謝攬炒巴、其團隊和會計師既付出
祝你地平平安安
我等大家煲底相見架

唔准你哋有事

感謝攬炒團隊

Push!!

push！

不分化
完全信任攬炒團隊
但要小心安全

攬炒巴唔係大台
我支持攬炒巴
你既付出大家有眼睇
No one can bit you

If we burn, you burn with us

攬炒巴加油，要我地幫手隨時出聲

感謝攬炒巴

屌晒你地抹班黑撚
我銀行戶口比埋攬炒團隊都未撚驚過

攬炒巴

雖然係咁 都小心安全

推，多謝攬炒巴一直以黎ge努力
攬炒巴我愛你

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

攬炒巴好型痴線

支持攬炒團體

If we burn you burn with us

我要攬炒

好想正皮，P牌比唔到
我眼中只有攬炒巴，心繫攬炒巴

攬炒巴唔好咁搏盡得唔得
小心身體啊

點都撐攬炒巴

多謝你地

P牌仔表示冇得正評
我愛攬炒巴

攬炒巴
我淨係信你一個！

改變先係人類進步嘅原因

推 攬炒巴

佢哋驚自己副身家俾鬼佬凍結嘛

香港人能成為支共既頭號威脅兼敵人
真係榮幸

睇到打冷震
攬炒巴頂住呀

多謝攬炒巴！辛苦晒

推啊屌！！！
我愛攬炒巴啊！！！！

我要攬炒
多多都會再捐

G 持！

全力支持攬炒團隊

攪炒巴打, 冇盤數出黎都信你

我要攬炒

在下無以為報，除左課金同推po
請受小弟一拜

多謝攬炒團隊！
你地要萬事小心！

推 多謝攬炒巴！

咁唔爭在簽埋佢，唔嘥得你幾多時間

推
撚
爆
佢

攬炒巴

我推!

繼續支持攬炒

We are all 攬炒團隊!!

冇攬炒巴你既開始 就唔會有今日既我地

永遠信任支持攬炒巴絲！

by the way, 在 NZ 都要小心。支那仆街無處不在！

邊個講咩都唔割！

攬炒巴你一直以來嘅行動已經係最好嘅證明
唔使理外面嘅人點講
我點都支持你

愛死你

永不割席，我要攬炒

攬炒巴離開左香港就好，不過冇必要自爆

今次一定無得讓步！
五大訴求，缺一不可！
立刻普選！否則攬炒！

與中共作戰

推上去

支持攬炒巴同佢的團隊。一定要加油下去。

攬巴好愛你

攬炒巴

香港人一定要贏

絕對信任

感謝

冇得唔撐

推
攬炒巴 for sure

好撚型！

真心佩服！

欽敬！欽敬！

係團隊面前，自覺微細如塵。
但粉塵都可爆炸，只要密度夠高

香港人加油！

攬炒巴有冇諗過賣youtube廣告

根本唔洗俾盤數出黎我地睇
唔會懷疑巴打
做咁多嘢分分鐘倒蝕啦
幾時眾籌只要出句聲就得

高質到

攬炒巴，希望有一日我地可以，
係自由既香港，除低口罩，點個頭，握個手

加油巴

Love you bro

就算唔出，連登仔都絕對信你地

出嚟嚇係叫班柒頭收嗲

大力支持攬炒巴 光復香港 時代革命

唔推點得啊

多謝攬炒巴及團隊一切努力
支那唔會分化到我地
只會令我地更團結更維護我地既核心價值

推 欣類樓主既決心同覺悟 我要攬炒！

in 攬炒 we trust

revolution of our time

唔好有事
多謝你
612 721 811

香港好彩有攬炒團隊

fucking professional , thank you sir.

support you and thank you

支持到底
寧為飛灰

攬炒巴唔好講太多自己嘅嘢，不過唔排除紐西蘭呢個地點唔係真

多謝攬炒巴及其團隊付出努力！

隔空送個擁抱

小心啲

炒豬我愛你

係勝在有班香港人
互相信任
撐住攬炒團隊

攬炒巴
我要攬炒

有做野就撐
敵人反對
我們都擁立

應承我係煲底見之前 定時上黎報平安

攬炒既 攬炒！

in 攬炒巴 i trust

攬炒巴
Please be safe

衷心感激
你好有型
好人一生平安

頂住呀炒巴

撐你！！

We never surrender!!!!!!!!!!!!!!!

原來攬炒巴係base Queenstown... 一切小心呀

攬炒巴全力支持你！
推爆佢！！！！！

寧化飛灰 不作浮塵
天佑義民 光復香港

823 人鏈
推！攬炒巴

今次攬炒巴發言好勇外面嘅戰線靠曬你地

in 攬炒 we trust
#ChiNazi

點都好啦攬炒巴，你要小心所有手足出事我地都唔會好過，而你係我地其中一個好重要嘅手足

萬事小心

無條件信任及支持攬炒巴

型！ 我偶像！

May the lord be with you

香港人驕傲

謝謝你的付出！ 推推推！

攬炒呀

支持攬炒戰線，
請續繼發功， 我地連仔一定支持

唔好意思，借位一用

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

多謝你哋

撐！

永遠支持攬炒巴團隊

攬炒巴
(可惜比唔到正皮)

反正我早已經將生死置於道外，恭候光臨。

攬炒巴 你點睇？
全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

我要攬炒！！

五大訴求，缺一不可！

支持攬炒巴
stay safe

一定撐，香港人盡做

辛苦哂 攬炒巴

我愛你巴打

今日cctv先話 中英聯合聲明 已過時 已冇用

攬炒巴都要小心d 中共咩都做得出架
我地唔想無左你

勁！

燒鳩老共春袋 繼續burn爆佢

支持攬炒巴，多謝你做左咁多
之後再有眾籌一定繼續支持

全力支持攬炒

攬炒巴要小心要定期上嚟報平安
唔夠錢就繼續籌旗我哋好信任你放心

收皮啦 以為可以分化我地？

支持巴打
保重

從來冇懷疑過你半秒
永遠支持你

第一戰鬥群 攬炒團隊

burn burn burn

手機app 都要考慮一下廣告

屌，攬炒巴

推！😤😤😤

無言感激
放心，我地唔會鬆懈

其實基本法係咪有講明雙普選，成班C9周街話香港唔會有普選

多謝攬炒巴團隊為香港做嘅一切

我要攬炒

攬炒巴加油
香港人加油

G chi

their dicks burn with them

感謝攬炒團體

我依加人在香港，夠僵就好似六四咁殺埋我！

pishhhh

感謝攬炒巴及攬炒團隊
小心人身安全

只要你有需要 我成副身家俾哂你 攬炒巴 多謝你

攬炒巴，澳洲係咩情況？呢幾日黎聽日好多版本。

唔見左CM post多次，多謝攬炒巴做左咁多 之後有眾籌一定繼續支持

攬炒巴加油!

In 攬炒巴we trust !!

巴打, 多謝你!

我捐得錢就講個信字

巴打加油

多謝你呀攬炒巴

我都係紐西蘭公民，好想投靠巴打阿

P牌仔推唔郁
但都要推！！！！

大力一推

P仔冇得推，幫你廣傳！

感謝攪炒! 我們團結一致!

有！

愛你攬炒巴！！

In 攬炒 We Trust

攬炒！

721 811

攬炒巴 多謝你為香港既付出🙏🏻

唔好呀巴打
求你先保障人身安全
我地對你無條件相任，因為我地同樣愛香港愛自己既家
保持理智要死既人絕對唔係你
巴打加油！你不孤單！

我地真正既香港人會企係你後面support你！！

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

基本法第45同68條

支持！！

攬炒巴加油
P牌冇得推
大家幫手推

最愛攬炒巴

插中要害， 記得liu多幾下

邊個搞我地攬炒巴

8.23

攪抄巴

此誠危急存亡之秋支持攬炒巴

月尾出糧，ready再課金

瞓身G持攬炒巴

謝謝你們

攬炒巴打

多謝你無私的奉獻

希望我地的支持

可以成為你的動力

網絡世界就係咁

我地大家未見過面，但感覺就這麼近，那麽遠。

再一次多謝你

感激攬炒巴

多謝你啊攬炒巴！！

往死裡推

Push, 多謝你地一直以來付出

你好撚有型啊

辛苦哂了 攬炒巴

實在太型 請受小弟一拜

攬炒爸

攬炒巴 可唔可以入嚟睇一睇

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

點抹黑都冇用
支持你

攬炒巴
請受我一拜

一定要平安知冇

百分百支持攬炒巴！！

推到嬴為止

完全信任你地，以後有需要眾籌都會支持，加油

hiii 紐西蘭撚

真心......

相信你！

我都未試過咩都唔理捐錢

之後咩都唔理咁樣去信人

元朗，未攞到CCTV？

連登仔請排隊錫攬炒巴春袋

多謝咁多位巴絲

無限支持
我愛攬炒

屌你老母推爆

p牌仔人手推po
我地愛攬炒巴

幫巴打推

in 攬炒巴 We trust

支持你👍🏻👍🏻👍🏻

加油可唔可以同cctv鬥買youtube 廣告，並且投訴cctv發佈恐佈意識！

無限支持

永遠支持攬炒巴大大

我地要一齊攬炒
If we burn, you burn with us

攬炒巴
好多謝你同攬炒team每一位

攬炒巴團隊們
要注意身體同安全呀

推唔郁都死推

好犀利！

推，100%信任你地，感謝你地的付出，無以為報，亦唔知有乜可以幫手，有機會捐錢支持你地已經非常感激，攬炒我地無野輸，贏左反而係我地嘅Bonus,香港人理由！

攬炒巴好有型

Love u 攪炒巴

Too long read all

In 攬炒巴 we 7

823 824 825

點解攬炒巴可以咁型

支持! 隨時準備好再課金!

攬炒巴，多謝你

加油啊！

豬豬你好型

絕對支持攬炒巴
唔會相信抹黑

多謝 離鄉別井唔易！

撐你!多謝你做咗咁多嘢!

攬炒巴感謝你為香港人做嘅一切

支持攬抄巴打！！

支持 再推

支持攬炒巴，多謝你的無私付出

我希望未來可以使用更多online ad.
同埋公開online ad spend既數據

攬炒巴!

攬炒巴真係型撚到痴線

中共唔好諗住殺一警百

香港重有千千萬萬個攬炒巴睇你地唔過眼

寧作飛灰，不作浮塵！！！

借po

守護九龍公園樹木

多謝每一位出過錢。出過力既真香港人！

我愛攬炒TEAM

寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

If you burn, you burn

每次見到攬炒巴的行動/post, 都係絕望中帶返少少希望比我地。 多謝！！

奧克蘭大把香港人 要幫手出聲 去facebook group搵我地

我要攬炒！！！

推左先

感謝梁先生同攬炒巴既付出

幫你推爆佢

我愛攬炒，我愛攬炒！

好勁

多謝你！

shut up and take my money

多謝攬炒巴
小心保重

永遠支持你！
我要攬炒！

tui tui tui!!!!!!!!!!

支持你巴打同團隊 多謝你地為香港做嘅一切

823 人鏈
824 觀塘

唔好死

支持攬炒巴 & 一齊登報、眾籌團隊嘅每一位成員

攬炒巴，可唔可以開發網上文宣戰線？要衆籌嘅即比！

國安死全家

請受小弟三拜

從冇懷疑
我愛攬炒

撐到底，我要攬炒

信你！一齊繼續，至死不渝
寧化飛灰！
不作浮塵！

我依家講：我要攬炒係拯救緊世界
唔需要佢自己以為

攬炒攬炒我愛你

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

攬炒巴
點都好，安全要緊

推多謝你攬炒巴！

得要攬炒班仆街冚家產

J撚死

訓身支持，有咩需要開句聲乜都得!

無條件支持！加油！

824 831

推
對攬炒巴同你嘅團隊，真係講幾多句多謝都唔夠
萬事小心，香港人加油

Support!

巴打好型！

他朝有一日，香港相見

邊個敢郁攬炒一條頭髮就即係同連登仔過唔去

不能push 只能留言
感謝攬炒爸及團隊的努力

好多謝您
英國住緊
有咩可以幫手麻煩down聲

辛苦晒攬炒巴
全力支持

Gchi

期待一日煲底相見

已正評
支持攬炒巴

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

ADD OIL

正皮唔倒都要推爆佢

巴打保重
多謝你地為香港做嘅事

衷心感激攬炒同G20團隊為香港所做的一切！辛苦了！🙏🏼🙏🏼🙏🏼 我絕對信任你們！

blood debt blood pay!!!!!!

永遠撐你

攬炒巴保重

攬炒巴 i love you

小心d
支那真係做得出買兇搞鳩你

勁撚到... 要錢出聲呀！

200%支持攬炒巴

高質巴個經歷重勁過湯告魯斯，可以考慮出套港人抗爭實錄

攬炒巴團隊萬事小心

感激香港有你地既幫忙
辛苦晒！

推
同中共攪住一齊死

多謝攬炒巴！

支持你!!

入攬炒巴我信

攬炒巴萬事小心

加油香港

無條件支持攪炒巴

巴打 好波 推爆佢

攬炒哥

由始至終都咁相信你

繼續攬炒行動

攬炒巴萬事小心！

攬炒團隊
好想錫晒你地既春袋呀

推！攬炒巴功不可沒！

攬炒巴唔好理啲無謂人

支持攬炒巴
兒登好多連毛都未生齊嘅小朋友，唔好放上心
你地做嘅嘢大家有目共睹
依家最重要成隊人都安全就得

萬事小心啊, 攬抄哥

幫手簽 認定中共係恐佈分子

攬炒巴一定推！！

好野👍

推呀呀呀

pish
支持攬炒巴！！！

型到跌渣

唔夠錢出聲

攬炒巴小心啲啊

小心當地班大陸西

支持攬炒團隊 ！

攬炒派全面進場

萬事小心啊

仲有七日就可以推po喇
好後悔當初唔記得咗密碼

我地絕對相信攬炒團隊所做一切都係幫緊我們香港人,
從來都唔會懷疑，只求你們團隊安全，不要被其他人中傷跪低，請相信我們支持

我要攬抄！！！

怒撐攬炒巴

支持攬炒巴！支持攬炒

攬炒巴
唔駛怕
全香港人全世界追求自由嘅人
都硬撐你

你要再眾籌請立刻出聲
你要人幫手搞邊瓣即管招兵買馬
大家一定狗衝

攬炒巴唔好有事

撑你撑到世界盡頭一刻為止

支持你 攬炒巴！

得咁少正評？

攬炒爸好人一生平安

攬炒巴團隊，我愛哂你地！

好撚型
小心安全

再推推

炒巴我要過嚟錫你春袋

Add oil bada

支持 攪炒

強力支持攬炒巴

有無課金地址，文宣必須持續，起馬去到1/10

攬炒巴好野！！！
支持！！但都要小心自己安全！

一定支持

感謝攬炒團隊🙏🏻
攬炒成為香港人既口號
寧化飛灰 不作浮塵

推721 811

多謝你哋
攬炒巴團隊

攬炒巴!! 係我呀!! 我好愛你呀!!

攬炒巴萬歲

In攬炒巴 we trust

屌

If we burn, you burn with us!

支持攬炒巴！

攬佢老母炒
最緊要夠轟烈

支持,推

全信攬炒巴

推炒巴

多謝攬炒巴
寧化飛灰 不作浮塵

小心a 攬炒巴

不用擔心audit的事，信者自然信，非常時期，更加講個信字。

多謝

攬炒巴型到核爆
無條件無底線支持攬炒巴!

攬炒爸打

多謝你為大家做左咁多野！

攬炒巴和攬炒團隊，感謝你們

請好好保護自己

冇咩可以再幫多d手，如果攬炒巴唔嫌棄，我願付出我後庭第一次比你

adore

I love you

頂住呀攬炒巴!

無條件100%信任你

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

多謝你......

個個都可以唔信，但一定信得過你

推爆佢 支持

支持攬炒巴打

push!!!

巴打堅持 我地心水好清 唔會割蓆之餘 水喉長開

人材在野，庸才在朝

永遠支持攬炒巴打

攬炒巴 好型呀

推到多d人睇

支持攬炒巴!!!!!!!!!!!!!! Add Oil !!!!!!!!!!!!!!!

多謝巴打！

推
一齊加油！

有冇可能起youtube登廣告

ching ho ball

好撚癲呀攬炒巴
唔該手足

攬炒巴好型
多謝會計

求幫推

..

永遠G chi 攬炒巴

信你，撐你，萬事小心，香港人好需要攬炒團隊！
寜化飛灰，不作浮塵

we stand together

攬炒巴要撐住

支持攬炒巴團隊！我愛你地！

感激你嘅付出

攬炒巴打同G20團隊萬歲！
好多謝你地一直為我地全球登報，成功召集到咁多人一齊努力！

support
unlimited support

In 攬炒，we 100% trust

風雨同舟，絕不放棄

小心呀

唔睇link
無條件信任

撐你地

支持呀

堅定支持攬炒巴

我愛你地

支持！！！！

今次真係要多謝攬炒巴

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

攬炒巴撑住

#ScorchedEarth

攬炒巴！P仔無得正皮，好多謝你連命都唔要咁幫我地既家！

攬炒巴好波！！！！！

巴打 珍重貴體
長期作戰

覺得巴打好堅，但唔想巴打咁快揭露咁多野住
Be safe ar

唔洗理佢地9 up
唔好擺上心啦

精神上推

攬炒巴加油 好人一世平安

記住小心安全

推呀 唔好停

同埋想建議多D online ad other then 紙媒

攬炒巴呢下 我屌你啦 好撚有氣勢
另外有諗過煲大CHINAZI 欺壓民企, 由HSBC CEO開始, 至到CX同MTR, 再染指HKU, 攬炒巴點睇呢個APPROACH

從來唔知有人抹黑
永遠支持大家

。

皇后鎮酒店好貴
邊個俾錢？

pushh

外國勢力

推爆佢！！！！

攬炒巴
攬炒巴
我要攬炒

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

永遠支持攬炒

If we burn, you burn with us.

Respect 型撚到仆街

佢抺黑都無人信啦！

啲錢拎去買核彈都無問題

7.21

全力支援

從來都未試過咁respect一個人 攬炒巴你係第一個

有士馬上出聲
一定盡幫
課金一定比！！！

每次見到你嘅post 我都想講句 多謝你

支持攬炒巴，加油

G持！

攬炒
721 811

P牌仔念力幫推

謝謝您們

好多謝你！
多謝你好多既付出

好希望香港真係可以變番以前咁

唔使講野
只信攬炒巴

攬炒巴 從此做一個富有的外國巴

幾時再課金
出聲就得

支持攬炒巴打！造謠撚不得好死！

垃圾五毛唔洗指意可以分化香港人

搞事撚出黎講兩句

光復香港！

爦炒英雄

攬炒巴真係好撚有性格

啲中共特務仲喺度摺緊被，唔撚駛驚佢哋。

攬炒巴，我願意無條件相信你
絕不割蓆
多謝你付出咁多都無同我地割

攬炒巴加油！！！

過去咁多年 失去最多既係信任 唔洗咩報告 我信你

最多比你呃完 我都會再信下個

Deep respect
但都要注意安全，細水長流呀清

人手推 辛苦攬炒巴

個個我都唔撚信 我淨係信你

Thank you!!!

要幾多錢出句聲，香港人多多都籌俾你

相信攬炒巴！！！！
多謝成個攬炒團隊我
小心呀

邊撚個抹黑攬炒巴呀屌佢老母
攬炒巴都想抹黑? CLS

幫推！

辛苦晒。

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

加油攬炒哥 我好境啲就捐錢
啱啱捐左600比立場

攬炒巴小心安全

in 攬炒巴 we trust

想嫁俾攬炒

唉屌 P牌仔正評唔倒

你真係型到痴線

冇你地就冇今日
多謝巴打

永遠支持攬炒團隊

P牌仔無得推都想大聲講句：推！！！

攬炒哥哥及團隊哥哥姐姐們，請問可否幫手譯這個資料給國際新聞朋友[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重

他們好慘

因果由國 容港

加油攬抄

支持攬炒巴！！

欠你好多

林鄭政府，你學下人啦！

爆推

In攬炒we trust

攬炒巴我地繼續一齊行落去！

唔該攬抄巴團隊攻chinazi 惡行，再link 香港點可以成為有戰略價值反攻21世紀納粹，neo maoism嘅西柏林

唔該

而家擺明刺中中共弱點

上星期五去集會 聽到”我要攬炒”團隊呢幾隻字都好感動 多謝你一直以黎做既野!!!

感謝！

大推

多謝攬炒巴打團隊嘅付出

加油💪🏻

Support u

攬炒團隊辛苦晒

好撚癲

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推 in 攬炒

我寫個服字俾你地 多謝所有付出 無論結果如何

咪嘈啦你
唔準你死

一齊推！

要錢出聲呀！我哋大撚把彈藥課金比你呀 攬炒巴！

攬炒巴要平安呀

推！我要攬炒！

香港人只有在政治上對中國內陸輸出革命才能給中共造成壓力，要有攻有守、圍魏救趙，讓中共顧此失彼、無法全力專註香港，從而全面退讓，讓港人治港。

多謝你呀攬炒巴。 啱啱睇咗有個日本仔youtuber去咗8.16集會
再睇返發現號個video又喊到七彩了。

多謝攬炒團隊，辛苦晒！

攬炒成為新方向

離開香港就好啦，勁擔心攬炒巴被搞

唔洗講 推！

要逼到咁多普通人做到呢個地步 正苦真喺罄竹難書

Adore

攬炒團隊加油
仲有小心啲

puush

多謝各位付出

多謝您

攬炒巴打好多謝你同你團隊付出既一切 我愛你

支持攬炒

巴打會唔會英國登報 關於中國公開承認中英聯合聲明97後失效

中國22年來侵佔英屬香港主權&要求解放軍盡快撤出香港及賠償英方在22年來一切經濟損失
希望英方盡快派英軍及新任港督到港就職

支持!!! 多謝你地

加油 巴打!!!

攬炒巴

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

太型點算

多謝攬炒巴
願有朝一日
相約於煲底
除罩相見

受我一拜

你有我哋嘅信任！！
班走狗永遠都唔會有嘅嘢！！！

我屌你啦

這句係有聲既！

睇到喊

Really really really thank you!!

辛苦哂 出左名抹黑係必然
希望一切安好

絕對堅定支持你！

攬抄巴
What have we done to deserve you

我愛攬炒團隊！

永遠G持攬炒team

型到裂

無條件相信攬炒巴

最愛攬炒巴！

我睇完 覺得好心痛...

一個愛香港既人
要離開自己既家
去第二度保命
同埋有置生死於度外既準備

希望攪炒巴得閒可以考慮呢條戰線

[求教]有冇好提議令到國際警察協會割鳩班黑警

Lam chau baaaa we love you

堅持

絕對支持攪炒巴

多謝巴打

另外，皇后鎮真係好似天堂一樣

推撚爆支持！
823人鏈
824機場觀塘
831支共！

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

無限支持！

攬炒巴頂住呀

得罪香港人，全家生乳癌！

推し

我要真雙普選

咁多人上街 林鄭都唔承諾5大訴求
所以唯一選擇就係攬炒

多謝攬炒

攬炒巴

好好保重！

多謝你呀攬炒巴打
完全無懷疑過你！
我地繼續一齊加油
要小心呀！！

無論如何都支持

型到爆 支持

621 721 811

屌你男人老狗都覺得你型到仆街
Respect！！！

攬炒巴多謝你為香港做既所有事
我地會繼續堅持去爭取我地應有既自由
藉以報答你既付出
In 攬炒巴 we trust

我愛攬炒巴型到核爆
支持

支持攬炒巴
萬事小心

感謝你既付出

Thx bro

Respect

支持💪💪

攬炒巴
加油努力我地撐硬你
btw點都要小心安全啊

香港勝在有敢於企出黎既人！
多謝你！你已經係香港其中一位英雄！

Pushhhh

攬炒愛你3000

姐係證明你同團隊做既野好make noise,令到佢地受輿論壓力。respect u guys!

If we burn, you burn with us !!

加油攬炒巴！！！！！

支持！感謝攬炒！

繼續一齊加油

香港只得一個
但香港人有千千萬萬個！

無限支持攬炒

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

記得保護自己，一定要保重！

加油呀 攬炒巴

多謝團隊!

有一班咁樣嘅人為我地付上前途同人身安全作抵押 唔可以輸唔可以比佢地有事 大家加油

對唔住 咩都做唔到
我愛你 唔好死

God loves you

In攬炒巴we trust
邊個敢郁你我地同佢死過

多謝攬炒巴同團隊，多謝核數師幫手核數

攬炒巴
我愛你

g 持 推 以正視聽

TUI

支持攬炒巴！我地會back up 你！

我愛攬炒巴！！！
推爆你老母

無限攬炒

唔推唔撚係人呀屌

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

無論如何 你未放棄之前 我地絕對唔會放棄 多謝你一直默默為香港嘅負出

你永遠有我哋支持

攬炒巴，萬事小心！

支持攬炒巴打及其團隊，敵人越阻止你，代表佢哋越害怕，代表我地方向正確。

大家加油

攬炒巴幾時再有新行動
要籌錢出我地香港人對你100%無限信任同支持

感謝攬炒巴付出，stay safe

P牌一推

攬炒巴好波！

Respect, 要保重

仲可以藉此確立埋台灣地位

g 持攬炒

pisssh

推牙
我愛攬炒

支持你呀！！

Tui!

突發有個念頭

自從開始國際化之後，世界各地好似台灣、韓國、法國（有錯漏請指正）等既地方都有唔同人發聲支援我地。

佢地都為緊自身既權益發聲。我地有冇計整返啲野去支持返佢地？類似當地語言既海報去比外媒睇。

實行we connect the world去聲援返其他為自由民主爭取既群眾，互相打氣。

攬炒巴，十分感謝你和你的團隊！
放心，有咩行動絕對支持你地！
請你好好保重，定期報平安啊！

Push push, push push push, 有你最HO!!!～

攬炒BB愛你

多謝你呀，攬炒巴

G持
823

攬巴

我愛你 攪炒巴！

多謝你
請注意安全❤️

推唔到都要留言支持

巴打好撚型。。。

多謝攬炒巴同攬炒團隊仲有咁多位香港人

正視聽

雖然冇得正皮
攪炒巴一定要保重

攬炒巴好野！推爆佢！

攬炒巴
好多謝你 請注意安全

好型啊！

支持攬炒，不成功攬炒不收手

支持
會計師真係豁出去幫我地

攬炒巴真係好勇

支持攬炒巴，我地一定信你!!!!

都係嗰句，多謝你地

再推！

攪炒巴 多謝你

If we burn
You burn with us

嗚

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

In 攬炒 we trust!

攪炒巴是我的英雄

Tui bao

大大力推

攬炒巴請受小弟一拜

Push 612 721 811 820

攬炒巴！
人無事就好

推返上熱門！

1

2

3
721 811

多謝攬炒巴, 辛苦攬炒團隊~
五大訴求 缺一不可

攬少巴我對你既景仰非言語能表達
但你都注意下身體健康同安全

推，攬抄巴係諗住之後都喺new zealand定會返香港? 不過你喺邊我都支持你

屌你老母型撚到

撐硬你

攬炒 就係香港精神

攬炒巴
I LOVE YOU

巴打 小心呀

勁撚到

唔通呢單都係攬炒行動之一？！

突發！英國The Spectator新聞雜誌支持政府收容香港人

攬炒巴
推

我要攬炒！！

支那死全家

攬炒巴
唔好有事啊

攬炒巴型爆

支持，點樣可以幫手？

勁呀！

屌你一定要推 有錢出錢有力出力

攬炒team is the best

8.22 中學生反修例集會 一陣3:00pm愛丁堡廣場見!

塞啲鼻屎畀班冚家鏟食

買多啲youtube facebook 廣告

支持你👍🏻👍🏻

攬炒巴, 你好似唔係好夠錢喎, 不如我地又做課長丫?

支持攬炒巴
Btw小心行蹤洩漏

齊上齊落

攬炒巴唔知靚唔靚仔

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

我愛攬炒巴
無論啲人點講，你嘅努力同付出大家有目共睹

永遠支持攬炒巴
希望你平安

不要透露自己身在何處，但願只是煙幕，否則請考慮搬

小心安全
得閒要上黎報平安

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

繼續～

憨鳩中国佬

繼續推

等你呀
小心D呀 唔好比人知道左你個人資料

想含

永遠支持攬炒巴及其團隊！

攬炒巴係網絡版勇武，同前線勇武一樣，我地都係核爆都唔割既

感謝攬炒巴
開學加油
似乎係開學

攬炒巴
加油呀～～

攬炒巴 ！salute!!!!

多謝攬炒巴及你的團隊
多謝你同 G20 搞眾籌等我呢 d 癈中可以出一份力

每個帖就換個地方
等佢哋搵下
除咗登報之外
都要開始登電子媒體

In 攬炒巴 We Trust

多謝你地無私既付出

攬炒巴好正，感謝你同埋攬炒團隊做咗咁多
所有香港人都要加油推！

唔好有事....

做到野手足有眼睇，大大力推

Marry Chau B!

一齊推

多謝攬炒巴團隊將香港帶出國際

想同攬炒巴69互含

lam chau baaa

除左香港，中共最終關心，同目標係台灣(有科技)，麻煩要文宣大力向台灣宣佈中國ga恐佈／對香港ga黑材料，台灣一動搖，中國會極度緊張！！！

Qpush

屌你老母
你有無公民意識架? 成個大陸人咁
識唔識排隊??? 你話錫就錫咩?條隊排到去南極呀, 排隊啦屌你

真係搞攬炒巴你港共死撚緊

好感動⋯⋯攪抄巴

Exact7ly

唔好意思借各位，求下你地幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

加油啊 攬炒巴

你地個team真係好pro

支持，無盡感激

推呀 支持你

823 824 825 831 902

831 中聯辦見

地上最強

GCHI

You are the Key person
成個運動 能否成事 最重要的就靠你了
打通國際戰線 Thx A Lot!

加油呀
頂住

多謝攬抄巴

攬炒巴
你地要萬事小心，巴絲永遠支持你地

有29隻搞事撚負皮

好型,,,幫手推!!

多謝你地 加油

多謝攬炒巴！

唔推唔係香港人！

支持攬炒
香港加油

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

攬炒巴型到核爆

寧化飛灰
不作浮塵！

推阿，支持攬炒巴

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

1. 係時候搵數碼平台出廣告
2. 推全球十一大遊行，反抗極權主義。

一日未獨立都無同港共及黑警和解既空間,齊上齊落!

stand with hk有做, 不過係uk為主

攬炒巴我地一齊攬炒

if we burn , you burn with us !

多謝巴打
我要攬炒！！

攬炒巴！！

梁先生！！！！

If we burn!!! CCP burn with us!!!!!!

我要攪炒！

起身再推

頂住啊攬炒巴！ 繼續支持你，如果要再眾籌就隨便出聲啦！

攬炒爸
we stand together until dawn

支持你，加油

推撚爆你

永遠支持攬炒爸

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

轟爆佢

想念一致...

喂你講還講唔好自爆位置啦

巴打 我愛你

唔洗解釋
死都支持你
頂住！

Burn them alllllllllllllllll

由攬炒巴第一個行動post開始關注，
一路到依家。好多謝攬炒巴咁搏。

香港人可唔可以多少少獨立思考？
自己消化咗睇嘅嘢未？對比咗事實未？多渠道了解資訊未？

咁多年通識讀咗去邊？請冷靜思考

推攬炒巴 堅要小心

好多謝攬炒團隊

各位follow咗ig, 同twitter未

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

I love you at 攬炒巴
If we burn, you burn with us!!

攬炒巴！
攬炒巴！
攬炒巴！

多謝嗰位CPA同攬炒巴！

撐到底！

無條件支持攬炒巴！

be safe! thank you for everything!

點解香港人去到外地都係咁撚痴線 呢個唔係地區問題，係因為你係香港人喎

終有一天我們會像加泰隆拿一樣，讓邪惡政權無計可施！

大愛
光復香港 時代革命
612/721/85/811

Support!!!
齊攬炒

攪炒巴打ho ball

攪炒巴我愛你

你真係癡撚線地型

就黎過一萬正皮

怒推

多謝攬炒巴 要平安返黎一齊去煲底除口罩

攬炒兄 因為你我先申請Ac
受小弟一拜

攬炒巴加油啊

多謝你攬抄巴

無得唔推
If We Burn, You Burn With Us

攬炒巴加油！

真•攬抄

支持攬炒團隊同G20團隊

感謝攬炒巴絲

一切小心呀，中共真係會搵殺手架，佢地冇人性架

如何加入

加油!小心!

多謝你支持

支持攬炒巴！
謝謝各位以自身安全、前途為代價，挺身而出既兄弟！

推呀攬炒巴

攬炒團隊多謝你地呀

818後不分和勇

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

多謝攬巴

多謝攪炒巴

P牌推！！攬抄團隊好野！

加油 小心

大大力錫春袋

點解熱門會冇?
推佢老味

巴打&團隊要萬事小心, 推爆佢!!!

推撚爆 我要攬炒

多謝！

永遠支持攬炒巴 加油

安全計，唔好自爆資料，包括身處地點

If we burn, you burn with us

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

721 811 Be Water Be Humble

我愛你呀攬炒巴
Plz take good care

絕對信任攪炒巴

上熱門呀！！！

敬禮，努力

唔好亂講啊

好撚型
攪炒團隊繼續加油

希望推到有武攻攬炒

加油啊攬炒巴